下雨天 要護鞋

香港嘅夏天潮濕又多雨 唔想整污糟你對靚鞋？咁就要買對膠鞋套喇

上網打 防水 鞋套 就會搵到 幾十蚊就有一對 仲可以循環再用

強烈建議買黑色 因為最襟污糟 同埋黑色吸熱 可以加強腳板底嘅血液循環

要買就快喇 呢排陰晴不定 好快就會落下一場大雨喇

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

頂 開錯台

保護靚鞋 人人有責

仲以為講噴鞋果D防水納米噴霧，吸入肺會好大鑊。

邊到有

我無野講

搵到間有 喺深水埗 我諗嗰頭嘅家品鋪都應該有

push

但係跑唔跑到?

好似幾好

同問，樓主有無用過

請各位地盤佬
入地盤穿安全鞋

便宜又安全
只是有點重

用過 同平時冇咩分別 仲抓地啲 因為個底有好多坑 但落雨都係做個乖小孩 唔好跑咁多

終於有人講

有冇團購

廢事比人話打手 自己揀啦 有平有貴
btw 最平嗰隻係淘寶貨 淘寶就賣$2x

唔太好用，好跣
唔係個膠同地面跣
係個膠同隻鞋跣

即係都會好易跣到仆街？

就算慢慢行都會唔穩
正常咁行後腳跟落地會有少少跣
幾乎要成隻腳板落地
所以係唔跑得

所以其實最好都係痴膠紙